點解會覺得外星人好撚勁

無論睇乜經錄片 電影
啲人都會將外星人講到好高智商 好勁抽
但其實有冇人諗過其實佢地係一班傻撚 或者係低等生物

過到黎打鳩你都唔會低等喇

我都有咁諗過

人地電影設定既外星人全部都係黎到地球，我們去唔到佢地到，淨係呢樣嘢已經唔使再解釋落

咁事實係我地真係未去到人地度